有冇人好期待今晚雙紅會完場之後波台特備節目 曼聯明叔vs世一迪列活

同場加映ddd 熊餅 vs miss fan 拿比基達 +港父條撚樣

蓋清會否參戰？

ddd同拿比基達 見到陣容都覺得好撚口臭

父哥又1打10

蓋清 他首 沙基利 今晚都會上水

基本喇

關鍵字：空難、浮屍、骨灰

咁耐無上水都有我份
父哥都抽贏堆獌狗啦

父狗都叫哥？

跟你之前咁叫

好期待明叔表現 佢呢排有d失色

曼聯陣容呢 拉舒會否參戰

樓主會否參戰

佢今晚開無雙

條友唔係炒車死咗好耐？

佢曾經回過魂

尊重啦

今晚我地準備撥火

要啦，我地唔撥火唔通有份爭冠咩

港父：__一輸波就成隻死狗咁，影衰晒波台

那就讓暴風雨來得更猛烈些吧

雙紅會都關佢事？

今晚會有阿仙奴影子
邊個出戰我就唔多講了

仲好睇過場波

幫曼手ok?

屌你咩N賓

曼狗唔好豬
想搵位笑佢

陣間普巴太撚7又送碼好難幫

老是常出現

我 立刻 投降

渣GA

上星期開始好忙
已經再無閒情逸致去理班反獌狗

明叔(扮忙)

佩狗（扮人）

冇人接 你柒左

你接左

冇 你又柒

啊 你係狗嚟 所以唔計 我柒左

比我發現你扮忙就嬲左我

明明你就係肉酸狗
點解我話你係狗
你就話我嬲左你

今晚幾比幾？

50-0 我曼大勝

多謝賓幫手解圍

你默認

咪咬啦 今晚普巴入？

送12碼就有份

利物浦[0/-0.5]

De hea 入10粒
Dean Henderson 入20粒
Jordan Henderson 入4粒
Allison 入10粒
我喺香港勁射入5粒
你衝入場 入1粒

樓主點睇

合理分析

佢性格係咁

利輸波 笑我？

賓哥今晚撐邊面？

想睇波台大亂

都係冇答過，懵撚。

跟賓哥頭

你收啦 真兄弟自然明 柒志